不反對通知書已失效

示威者散去映會都被驅趕，好明顯警察係要拉人打人絕對唔係放人